[女朋友生日禮物] 有冇巴絲知道邊到有小型扭蛋機買???

想買個小型扭蛋機
放D小禮物係入面等佢扭出黎
有冇巴打絲打知道邊到有D簡簡單單既小型扭蛋機?

你啲小禮物仲細過隻扭蛋

戒指呀飾物個D

我有兩粒，你搵張床單包起我送過去吧！

淘寶囉

斬件/切碎上碟

淘寶一定有
如果你要現貨我見過奇趣有，三百幾定四百幾一部
我見過網上有教學有得自製扭蛋機

係淘寶睇左
想要呢種
有現貨既話咁緊係想要現貨姐
如果無先淘寶
因為我唔識淘

係喎仲有奇趣
聽日去睇下先

自問手工差
自製想核突
謝巴打

奇趣就係依款

正喎
謝你臭西巴

之前係冒險樂園見過有得換
仲有叮噹版

自己整都懶

Logon 玩具反斗城
早兩三個月見到有 家下唔知仲有無 你可以去問下

咁平心而論,呢啲DIY就算比埋片都未必學得識既
天份既野

Logon之前見過有 可以去望下

深水埗玩具街都好多

咁似我上年玩musical 既產物既係咪識

無人識你

真心勁
整左幾耐?

唔該哂咁多位巴絲
我聽日去望下先
連登有愛

兩日 收工整 每次3個鐘左右

絲黎

你除左條褲咪有部囉 睇你條女敢唔敢玩姐